een wijziging voorbij Mr. Trabb.
Hij vergat de boter in bed, opstond uit de bedmonitor en veegde zijn vingers op het tafelkleed, exclaiming "Heere zegene mijn ziel!"
"Ik ga tot mijn guardian in Londen", zei ik, terloops tekening sommige guineas uit mijn zak en keek naar zijn; "en ik wil een modieus pak kleren te gaan.
Ik wil er wel voor betalen," voegde ik--ik dacht dat hij misschien alleen de pretentie te maken, "met contant geld."
"Mijn Lieve mijnheer," zei Mr. Trabb, zoals hij eerbiedig gebogen zijn lichaam, opende zijn armen en de vrijheid genomen me te raken aan de buitenkant van elke elleboog, "don't hurt me bruistablet.
